### LDAP22:PRACTICA

```
Podeu trobar les imatges docker al Dockehub de [asixshernandez](https://hub.docker.com/u/asixshernandez/)
```

### Contenido

+ Archivo ldif con toda la base edt junto los añadidos en esta practica

+ Dockerfile

+ startup.sh

+ Archivo para configurar /etc/ldap/ldap.conf

+ Archivo para los luchadores 


FALTA ACABAR EL README

FALTA MODIFICAR EL ARCHIVO: edt-org.ldif los 2 ultimos usuarios

```
docker run --rm --name ldap.edt.org -h ldap.edt.org -p389:389 --net hisx2 -it asixshernandez/ldap22:schema /bin/bash

docker run --rm --name phpldapadmin.edt.org -h phpldapadmin.edt.org --network 2hisx -p 80:80 -d edtasixm06/phpldapadmin:20

```


